有冇人記得藍鯨遊戲

恐怖遊戲「藍鯨」（Blue Whale）早於去年開始在外國社交網站興起，迅即令全球政府及家長關注，因遊戲在短短一年間，令俄羅斯逾130名青少年自殺。
「藍鯨」是一款為期50天的遊戲，當一個人決定加入遊戲後，便要一一完成組織交辦的每一個任務。但加入遊戲之前，必須交出住址、聯絡方式甚至是裸照予遊戲組織，目的是防止參加者「違規」，若隨意透露秘密或中途離開遊戲，隱私將被公諸於世。
50天的50項任務極為詭異，包括割傷嘴唇、一整天看恐怖電影、在手腳上畫出鯨魚圖騰自殘，或在凌晨4點20分醒來等奇怪任務，但每個任務都只是循序漸進，引導參加者完成最後一項任務，就是死亡，遊戲亦灌輸不同的極端想法如下：
人生最好的東西都從S開頭，Saturday(星期六)、Sex(性)、Suicide(自殺)。
我們離開後會到一個更開闊的地方，我們在這個世界沒什麼好依戀的。
由於任務中的第8項，需要參加者在社交網站上的狀態寫上「#iamawhale」，若發現有朋友如此做，便要留意他/她是否正在參與遊戲。
此死亡遊戲風潮除了在俄羅斯盛行外，英國的埃塞克斯郡警方早前亦發出警告，「藍鯨」很有可能已偷偷在英國蔓延，要求家長提高警覺。而在內地的不同社交群組，「4：20叫醒我」的代號亦紛紛浮現，懷疑與此遊戲有關。

咁撚勁抽隻GAME

藍鯨 + 抖音應該會死更多人
不過好似都幾年前嘅事 最近又玩番咩?

shit

去到英國

近排好似玩緊Jonathan Galindo
不過香港未入侵